一人一個細個對某職業嘅誤解

細個以為警察係正義，除暴安良

律師 以為佢哋幫人洗甩冤案
點知窮人含撚

空姐 覺得做親空姐都好靚女好風光
原來全部都係飛雞

surveying 以為係做問卷調查

我係以為測量係會拎部相機行去山頂影相 果隻土地測量

Btw曾經以為精算系係一班數學佬去計世界最難既數學問題 乜乜數學猜想果d
原來係計保險利率

銀行係幫人保管d錢

大個先知係放數賺利息，用你d錢黎搵錢

以為破到案先有糧出

以為社工都係中意幫人

細個睇包青天
以為律師淨係幫受害人
犯人係無律師

教授

主力係做研究，唔係教書

IT
細過以為係比人做
大過先知係比狗做

雞
以為係專煮雞

以為所有公關都係夜總會到做果D

教師，以為個個都學富五車，道德高尚，生活有品味，講野斯文大方